意甲水平連法甲都不如

無黑哨 唔識踢 支那何求去左邊呀

2:1 廢撚到 我仲屌左上盤

讓幾球

-1 唔洗輸錢

見到祖出局 心都涼埋

笑4 仲話有世一
蛆狗縮返入老母個閪啦

呢個真
反觀意甲威威既佐仔係英超廢到

原來意甲九連霸仲渣過法甲第七名

不嬲無黑哨唔識踢

意國武肺爆咁勁不如叫武甲

屎波寧去到都可以變Smaldini

今晚我哋意甲收疤狗皮

黑埋個十二碼比佢都係輸㗎啦。
兩回合運動戰入得一球，仲要係屈C朗個人能力，
即係成對波冇組織冇冇效進攻

真

阿特蘭大真係意甲之恥